#黃之鋒母親的叮嚀

原文：g鋒fb
【#黃之鋒母親的叮嚀】

愛兒之鋒：

數小時上訴庭判決後，我們可能有一段日子未能相見，縱然這是我萬般不願見的。

回想過去數年，自2011年5月你在14歲時成立學民思潮起，我們能夠共聚天倫的日子越來越少，你總被排山倒海的生活日程壓得透不過氣，回家吃頓晚飯已是人生大事，酣睡數小時更是難能可貴。盡心歇力付出的背後，只為堅守「和平非暴力」原則，建構一個更美麗的香港。

法庭的判決，估計我們會感到十分失望。之鋒已履行社會服務令，律政司卻鍥而不捨，誓要以言入罪（「重奪公民廣場」好暴力？），扼殺年輕人的滿腔熱誠和理想，對社會的願景和抱負。為何香港墮落如斯，如此對待這一代的孩子？

孩子，記著經上的話：

「那些只能殺害身體，不能毀滅靈魂的人，不用怕他們。但要畏懼那位有權將身體和靈魂一同毀滅在地獄裡的上帝。」（馬太福音10:28）繼續持守信念，堅守擁抱的價值：「愛慕公義如饑似渴的人有福了， 因為他們必得飽足。」（馬太福音5:6）

「在指望中要喜樂；在患難中要忍耐；禱告要恆切。」（羅馬書12:12）繼續遵從聖經的教導，活出生命的見證。期望經過歷練，你的生命更堅壯，更能彰顯人性的美善，上帝的慈愛與公義。

你的名字是Joshua約書亞—爸爸與我給你起的名字。此時此刻，不要忘記約書亞記中，神曉諭約書亞的話語，在任何事上要常常自省，按真理而行，就可以剛強壯膽：

「你平生的日子，必無一人能在你面前站立得住。我怎樣與摩西同在，也必照樣與你同在；我必不撇下你，也不丟棄你。你當剛強壯膽！因為你必使這百姓承受那地為業，就是我向他們列祖起誓應許賜給他們的地。只要剛強，大大壯膽，謹守遵行我僕人摩西所吩咐你的一切律法，不可偏離左右，使你無論往哪裏去，都可以順利。」 （約書亞記1:5-7）

深信不少愛你們這群孩子的家人朋友香港人，會一直守望著你們。

孩子，路上不會孤單！

母親
書於2017年8月17日
判刑前3小時

齋睇字都眼濕濕

香港已進入捉抗爭者入監獄做政治犯既極權黑暗時代

你老母生你出黎都犯法啦
坐左監未呀

God bless

革命唔係請客食飯

感動 佢老母好開明，睇得出都係知識分子。
點解我無咁既老母

仲有大把人犯左法都唔洗坐監添

知識分子個仔讀OU
是否諷刺

睇得出呢個係傳統基督教家庭
同嗰啲冇乜點研讀聖經但對外開口埋口都耶穌嗰啲耶撚唔同

小心五毛

五毛左膠死全家

投入咁多心力落去社會運動
邊有時間讀書
呢個係佢嘅犧牲

羅冠聰媽媽 同 羅冠聰 嗰段訪問 又係好令人感動

個user name襯撚哂你

7警呢？

你死L開，食屎9

耶穌搞搞震 抵佢釘十字架
羅馬越來越強大 條友唔抵得起度聚眾搞事 一日到黑反政府
想做皇?
洗人腦累死班信徒

黃之峰搞搞震 抵佢坐監
中國越來越強大 條友唔抵得起度聚眾搞事 一日到黑反政府
想做議員?
洗人腦累死班黃絲信徒

藍絲基督徒點解又唔會咁解讀

利申: 基督徒,最後一個評論政治comment,淆底
相信你地都有牛皮燈籠既父母 仲講埋啲好多好難聽既說話
香港已死 心灰

block9左嗰兩條撚樣喇

而家我同你班撚屌講
佢有犯法 佢係要坐監
但佢係為左啲乜先以身試法係最應該考究
國民教育 門常開 佢為左啲乜野要去惹事?
事實就係佢有犯法 但佢係為左香港人犯法

佢老豆係明光社

坐做佢既雪糕筒

趁呢半年中出佢條女 肥底好撚正
坐完監番黎同佢講有左 幫我養便宜仔

你老母西痕就做雞接客得償所願日日俾人屌，仲生埋個仔出來帶埋自己老母上網俾人問候

究竟要幾on9你先講得出呢句
犯法搏好感呀係咪? 實係唔知犯法 諗住唔會追究啦 係咪呀?

你就係我地既摩西

香港就係有你呢啲垃圾，以後唔會有人行出黎出聲

五毛不用落井下石
擁護垃圾政府及黨國的從沒好下場，黨最鍾意鬥爭，鬥死自己人，好自為之

你唔洗擺粒膠喺道 因為係事實
比邊一方代表都係事實
因為我地選擇性唔知個政府做緊啲乜

我屌
原來連登咁撚多五毫
呢個post乜撚嘢事

你恨返入老母個閪添啦

J黎做咩
要幫已經有人幫啦

你都係翻大陸做狗啦
永遠自己俾人餵屎食都要話好好味
唔曉反抗 人地帶頭幫你個廢青
又懶係威叫人唔好代表自己
呢種奴性 你都係適合做狗多d

屌你老母 佢爸媽咪分歧好大？ 好撚憎明光社

上帝既考驗

佢為左香港人犯法剎人得唔得?

咁多block 咗嘅人入嚟留言

屌你老母抽小陣水啦

香港人係抵撚死既

你睇下支那日日都有維權人士比人拉

香港人得把口
完

支那人又勝一仗

唉

多 d 五毛狗上水仲好，一網打盡

支那人都有骨氣過香港人
一有人被拉就話 不了
返工啦港豬

Be strong and courageous. Joshua‬ ‭1:6‬
Only be strong and courageous. Joshua‬ ‭1:7
Be strong and courageous. Joshua‬ ‭1:9

Joshua be strong and courageous, ok?

安重根直頭係韓國民族英雄添啦

佢老母幾好戲

我講左 犯法就應該要坐監
我係好認同呢個觀念
所以如果佢殺某人嘅動機係為左香港人 我會話得

衰在個仔無知識呢

基督徒要有盼望

其實自從1984之後,你做得香港人,就注定一世都係輸

cls

我靜係講自己 我從來無當過佢係救主
我只係覺得 佢係年輕人抗爭嘅身先士卒 佢國教單野都用行動證明左抗爭係有成功嘅一日
就係呢點 我敬佩佢 但我唔覺得佢係救主

睇到咁多人個水平仲停留係有法必依同rule by law
可以睇得出洗腦教育係幾掂 或者係睇得出有幾多五毛同水平低既人

香港啲大學只係一嚿機械嘅小齒輪入職業訓練所
講乜撚野世界級呀
利申：大學畢業

( Show Blocked User - Romanov )

又係講犯法要坐監? 如果有犯法要坐監, 香港就係一個大監獄
有邊個香港人冇犯法
而家重點係 選擇性依法, 唔好講第度

那些只能殺害身體，不能毀滅靈魂的人，不用怕他們。但要畏懼那位有權將身體和靈魂一同毀滅在地獄裡的上帝。

上面成班簡直係睇人而論
如果上面引用唔係之鋒老母，
已經負評又耶撚 香港人
就係見人講人話見鬼講鬼話～

btw支持之鋒

睇到
母親
書於2017年8月17日
判刑前3小時
好撚感動

邊道有選擇性依法..? 人地話監都準備坐 仲選擇性依法?
我唔係想屌你 但我真心唔太明你嘅意思係點

有信仰之人
無信仰無道義國度

你老母幾好砌

唔講黃之峰做法立場乜乜乜
呢個正評係比佢老母同佢為建設一個更好既香港所做既付出

到你有咁既老母，你就會覺得點解生到你個樣咁撚似河童咁樣衰

生得樣似河童都好個你生漏左個腦既

五毛多撚到…

多d咁既post，引多d五毛出黎block

為左出名 為左R 政治錢

agger

讀到書唔代表識諗,
大把大學生依家仲圍威喂去緊ocamp,出返黎就斷片連世界發生咩事都唔知

佢地rule of law都唔識, 以法達義睇佢地個衰樣都唔識嫁啦
有法必依=政權玩晒,佢要改到不合理條文出黎,你咪跟,唔跟就犯法,最低層次,
抵班大陸狗冇得上fb,youtube連AV都冇得睇 有法必依你咪依囉,
上網講兩句比公安拉又打又殺,你咪依囉

之後要受刑?
幾時講埋 為左坐監食皇家飯 yummy yummy
我唔係幫佢講野 但佢自己都話已經有坐監嘅打算 咁我真係好難想像有人為左半臭嘅名氣 同埋金錢而去受懲罰
不如你地解釋下

香港人唔值得你個仔咁樣犧牲，係我地有負於你地

你全家就落地獄

🙅‍♂️🙅🏻🙅‍♂️🙅🏻.jpg

岩啊岩啊

同你打招呼就巴結你
對你笑就色誘你

或者我地退一步諗 如果某啲案都係咁窮追猛打 黃之鋒會唔會可以"妄言"

中國人被馴養成笠水狗任人砌，尤其香港人，連古代人都不如，有兩餐晏仔一格地磚就咩鳩都唔理

依家知道共產黨咁夠彊搞鳩佢地 佢都自己都估唔qf到啦 由佢地選到立法會個陣cap 水 叫人課金 屌你老母 其他人出事個陣佢地唔撚出黎？ 依家自己瀨野就捧上神台 香港眾志 成班垃圾 幫我屈毛黨繼續屈我係5毛啦 係唔撚鋸班垃圾呀吹呀

終於有人講人話

你咪撚痴線啦 我不知幾撚高興
最好判多6年 咪撚俾呢d 社會垃圾出黎呃飯食

紅色五毛警告現正生效

屌你老母臭閪冚家比狗屌呀撚樣

好撚老實 就算唔判鳩佢地坐 佢地咪繼續同香港人講乜撚十年計劃 民主路 十年慢慢食住條水左膠大愛
發撚過豬西，你地唔撚係受呢套呀？

我自己就尊重人睇法嘅 五毛都係個稱呼 五毛都可以有point
而喺我眼中佢真係令我敬佩在於佢搭出左年輕人抗爭嘅第一步 所以我感謝嘅 係佢呢種貢獻
至於cap水 課金 我覺得各有各睇法 你覺得唔值咪政棍 我覺得值嘅咪投資

屋企支持自己真係好難得..

大陸睇唔到AV? 多撚過你呀

唔錯 幾欣賞你夠理性 唔似班傻狗一言堂

睇聖經真係辛撚苦過睇殘體字

班垃圾就好似歐陽靖係中國紅撚左就話 hip hop man 香港唔珍惜你 你值得更好！

未紅前就笑鳩人TVB 師奶劇

你老母就臭閪出臭草

痴撚線 個post d五毛多撚到

究竟個官乜嘢來頭？藍絲 ？

都好撚多左膠 愛與和平 垃圾係度

唉真係睇到眼濕濕
好體諒支持仔女嘅媽媽

剩係覆AV,笑左,fb youtube無視,遲下支那寶冇得用又唔講
上網講錯野又要比人del,又拉又鎖,你咪住晒佢囉大陸狗

老實講句 如果為正義已被入獄 咁監獄就係正義既人既棲身地

想升官發財
今次咁識做 黨唔會忘記你嘅苦勞嘅
等退咗休 送幾個有糧出無嘢做嘅虛銜過你嘆
再奶得勁啲政協都不是夢

我相信呢個城市仲有好多我咁嘅人 但我呢類人先最拖累香港發展 民主嘅烏托邦 硬係要有強硬方個社會先進步
anyway多謝黃之鋒對年輕人嘅貢獻

未睇先正評，教得個仔好好

微博，youku，微訊唔撚係？ 好心你返大陸睇下啦港豬，人地先撚進過你呀

呢啲情況rule by law又咪大把灰色地帶同鬆緊空間,你全部輕判曬社會服務令又點算選擇性執法?

其實個法官叫咩名，睇左幾篇新聞都冇出名

依家又懶係持平
平時人講乜唔啱聽都話五毛架喎

老老柒柒 今次呢單野正正已經明確表達左香港已經分化緊 我同我屋企人依加食飯 例牌都會睇新聞 我老豆老母就藍絲黎既 所以我都好少同佢講政治野 但佢今日講左樣野我好認同

今次單野中國好明顯有份搞政治操控啦

好心醒撚下啦香港人 你到依加仲覺得自己同大陸人如別不同？高人一等？無錯依加可能仲係 咁係因為有人肯企出黎咋 依加連肯企出黎講野既都拉埋 咁就唔撚該乖乖地做返隻港豬 到時大陸閪做乜鳩都唔好同我怨天怨地 係香港人自己攞黎

你又唔好屌我 我就真係好似由舊登到而家會叫人五毛之後就收工嘅

黃g鋒個屎忽窿無啦
入到去一定日日比人捅

其實真 但我地好大部分人都選擇無視 最多咪啲media講嗰陣呃個like
我講嘅情況係無論正反雙方 關注政治同時亦肯出嚟嘅都少

其實佢咁撚樣衰 gay 佬都唔屌啦

有分樣唔樣衰嘅咩？
入得去，咩人都會比人搞比人打

全部copy人,ON9仔 封完人,自己獨大,笑撚死大陸狗

你老母生左你個弱智仔出嚟仲冇知識

你咪笑囉,睇下邊個笑到最後

第一次覺得 原來聖經講嘅嘢 可以咁有道理

笑你咪笑你囉,口交部,講左成個月肯打柒印佬未?.? 打自己人就叻,打外人咪同中日戰爭咁撚柒

不如你試下為左做議員去犯法啦
睇下有無人撐
要得民眾支持係咁容易架咩？

佢咁都要坐 依家真係做咩都rip

好心班對家私怨撚收皮啦
成撚日跟住五毛起舞

同為港人感到羞愧！

我已經分唔到呢條友係曲線定真心膠，竟然拎大陸d野黎打飛機

豬隊友咪你呢種，連d 5 毛隊友都唔敢撐你

入到嚟block人block到手軟

道不同不相為謀

古有林覺民與妻訣別書
今日gphone老母送仔入獄書

唔好咁啦
有資格相題並論咩

我好慚愧幾年前斷章取義，話gphone收左美國佬錢，拍下屎忽就cap水走人
宜家我可以好肯定咁講，黃之鋒確實係位英雄

就算收又點
冇資源點同老共鬥？

啲五毛半夜都要開工真係慘
返通宵人工咁撚低都要奶

有教養老母同無教養老母分別

巴打你返去了解下咩係rule by law同rule of law先
可能係我講得唔清楚
即係法治 同依法而治係兩回事
法治唔等於依法而治
你所講正正係法治
而香港依家係停留係依法而治
你覺得呢d稱得上為惡法既野唔係人治既手段？

入黎順便block 9晒啲5毛

講咁耐個法官叫咩名 ？

呢Ｄ五毛可能ＬＶ唔夠
只可以係連燈出現

講野on9到冇人有

block左好多5毛

BLOCK 左一堆5毛

大陸無得用google map, gmail, youtube, facebook

阿Q精神: 微信, YOKU, 百度 , QQ 仲先進過你

單機罷啦

為正義而坐監唔需害怕

同班五毛有咩好嘈。

我反而認為，今次同天琦類似，佢地無得選，
但是Q旦支持邊個選都會贏

笑到死撚左
大陸打fifa都要開vpn呀

爆開了

同意，我老母都係

頂你
rule of law同rule by law都未分清就話人智障
其實自己先係

其實熱狗，旺角義士好多都坐牢

咁689同周浩鼎幾時入去坐吓?

祝福所有五毛落地獄

香港有你呢啲人真係食撚屎。只係睇表面而唔思考佢坐監背後係為左咩，為香港下一代做過啲咩爭取啲咩！
咁多位五毛咁鐘意大陸，希望你地下一世投胎做大陸狗

好感人的言論😢

他絶不會孤單

你講你老豆屎眼爆開?

順手 block 尻你

一個好媽媽，而且深明大義

一野block柒晒d五毛

屌你老母五毛死全家

希望耶穌可以教下我地嘅河童仔啦